室內設計or廣告設計

就嚟揀科，想更加清楚邊個前景好啲，同想問下呢兩行嘅工作範疇，因為聽過人講呢啲設計行業嘅日常工作可能要你做埋IT或者其他範疇嘅工作，所以想有定心理準備，出嚟做嘢前更加裝備好自己，請解答我

推

室內

可以講下原因嗎？

兩行都係做狗

室內設計啦 不過你要預由draftman 做起，長時間畫圖，或者可以接觸下工程

利申：做緊

室內
前境好過廣告

做設計通常IT好撚屎 好唔想學曲
因為感性同理性之爭
兩者融會貫通就人工高

但去返重點 揀室內啦 好搵啲
再唔係進一步讀Arch 理性野之餘又creative

即係日常工作9成時間係畫圖？

室內設計 + 吹水搵得多啲，
一單工程你可以食佢一半水，
剩返一半俾判頭搞，
咁你就鳩吹有錢賺

最緊要一 grad 就搵大公司做，儲定客就可以出去自立門戶撚狗，大打大陸屄俾生意你

平面設計算鳩數啦，搵唔到食。

室內設計：
你做吹水佬接客撚判頭

平面設計：
個客 / Marketing 撚你

IT:
Business / Finance 撚 code 狗

點解我咁清楚，因為我老豆同我都係俾人撚嗰個

又唔見我人工高

廣告低人工做到隻狗咁 係人係狗自己揀

正 明晒 唔該晒Ching

咁慘 呢個年代唔係應該仲好搵咩

幾好搵都落唔到你袋